呀黃子華，張敬軒入一入來

我係你地兩位既FANS，見兩位都異口同聲叫人唔好買黃牛。
情願空左D位都唔想益黃牛，但你估我地想架咩。
唔益黃牛邊有得睇呀，你地試下自己搶一次飛就知有幾慘。
真係為FANS好既，推實名制，唔好淨係叫人唔好買黃牛。
我地咁鐘意你地，我情願俾叫幾倍都好過錯過你地叫表演呀。
不如咁啦，你每張飛貴200蚊，加落行政費用度做實名制，都好過益班黃牛。

叫到班蝻就好撚燥

見

實名制 學日本 就係咁

每張貴200$落行政費 又會有港豬講點解唔直買黃牛

支持實名

黃子華仲要係最後一個show, 又有號召力。
幫手改改個風氣啦，可憐下我地普通市民

直買黃牛係咪加200就有先?
唔係WO
你仲要益鳩D撚樣WO

支持

係呀 呢樣就係買黃牛班嘅戇鳩心態
主辦單位賣咁貴就話表演者賺到盡

兩個既飛都買唔到 已經電腦手機tablet三開都唔得

支持實名制 等多啲真fans可以入場睇
但反對益黃牛黨
睇唔到咪唔睇
我明白fans心情 好多人唔介意比多少少錢睇show
但你用貴幾倍嘅價錢去睇呢個show
咁有無尊重過你嘅偶像？
你嘅偶像知道咗都會唔開心啦
佢地成個團隊做咗咁多野
定呢個比較低嘅票價係唔想賺到盡
但比啲對成個演出無付出過嘅黃牛黨扣起晒啲票
製造一個供求不平衡嘅假像出嚟
要啲fans用幾倍價錢買呢張飛
你偶像呢張票收嘅錢仲少過呢啲黃牛黨
所以即使我恨睇咗個show幾耐都好
買唔到飛我寧願唔睇都唔會買黃牛

今日你幫襯咗黃牛
以後你就無資格話人炒飛
因為你有份助長佢地

推比子華睇